11月12日係孫中山先生壽晨日

請記得革命精神，並且延續下去。

In case 00後唔知孫中山係邊個，或者只係知道聽日學校放假，可以skip，有心嘅可以睇下以下簡介了解一下：

孫中山（1866年11月12日－1925年3月12日），名文，字逸仙，後化名中山樵。幼名帝象，譜名德明，字明德、載之，號日新。1940年4月，中華民國國民政府明令尊稱孫中山先生為「中華民國國父」，中華人民共和國及支那共匪黨尊其為「中國近代民主革命的偉大先行者」。生於大清帝國廣東省廣州府香山縣翠亨村，成長於翠亨村、檀香山及英屬香港，祖籍廣東東莞、客家人，中國近代政治家與革命家，中國國民黨創辦人，亦是三民主義的提出者和倡導者。孫中山是中國近代以革命推行民主與政治經濟等各種制度現代化的先行者與開拓者，亦是辛亥革命的發起者與領導者。他對中國歷史的發展進程產生了極其重要的影響。

In case 你唔知孫中山係點嘅樣可以睇下以下圖片：

Source: Wikipedia

佢同Biden一樣都係蘿莉愛好者

證明你真係好老
90後半都未必有得放1112假 何況00後

辛亥冇佢份
成功咗返嚟做臨時大總統

革命尚未成功 同志仍需努力

係

支共清洗歷史
新一代鬼識孫中山邊個

又唔算笠水嘅，孫文嗰陣去左美國搞中華革命軍籌餉局，環遊緊美國募款

籌旗黎講佢好撚勁
氹到人成副身家捐

古代版gogetfund

為咗發統一夢賣國比蘇共

孫大炮

宜家啲小學仲有冇呢日假放

睇rthk先知條友無料到,被人吹捧出來的

有放

吉祥物

唔好傻仔

中共 一向好崇拜孫中山, 話佢係「革命先行者」
同埋因為 孫中山 聯俄容共, 中共先可以係中國發展壯大
再加上孫中山 曾經下令向廣州人開炮, 殺左幾千名廣州人
根本係廣東罪人

真正要崇拜既人, 係陳炯明
陳炯明 主張廣東自治, 而且孫中山 落難果陣, 好心收留孫中山
結果反而被孫中山趕走左

如果陳炯明 鬥嬴左孫中山
今時今日 廣東 真係另一個境界

好彩既, 已經獨立左
即刻最衰 都可以做個高度自治區

當時廣東軍隊 是中國最先擁有空軍既軍隊

暴徒生日

又一條讀政權書大嘅吹奏孫大炮